點解香港好似冇人玩vocaloid

搵左好耐都唔係好搵到香港有咩討論區討論呢樣野咁 有冇同好?

另外想招人做vocaloid pv/曲繪合作，有興趣玩下既可以留連絡方法

作曲作詞(中文同日文)編曲我會做曬，長期合作，已經有成品

留名

因為vocaloid嘅全盛時期已經過左好耐

支持lm

巠力

作詞作曲

有無得聽下

有個1分半既半製成版，如果整好左段片應該先再放完整版同日文版

p.s 第一次作，技術未係好成熟，當係一個玩下興趣既心態去試作

當初得閒玩既依家都老哂，唔駛返工咩

整首歌斷斷續續整左幾年都未完成到

Bilibili 翻大陸玩啦

擺Bilibili出嚟，呢度得神父先會同你玩

好人好姐放上bilibili

可唔可以問下神父意思係咩

Bilibili

香港有幾個日文叻到可以作曲

市場唔同, 日本個D 做做下都可以彈起搵到食
都仲未計班P主本身個環境就容許佢地咁做
香港你打開部KEYBOARD 又冇位放其他野
更唔好講Vocaloid 個軟件好似仲未有中文化, 想逐粒音執既新手都有難度
咩正野黎到香港都係食屎收場

咁香港冇渠道放麻，基本上niconico,YouTube, bilibili 都會放，不過等到段片完成先放

我都要返工，而且成日要ot 所以都整左好幾個月先有一首

小弟有外援，係日本讀大學既親戚，我自己都係n2

其實錯左都冇問題，我都係玩下啫

我成日都諗住買鏡音玩，但一路冇實行

你已經有成品既咪好似外星人咁簡簡單單畫幅就算

個post遲左10年

咁我d歌冇外星人咁勁，簡簡單單冇咁好既

人地台灣PV做到呢個水準都沒人聽, 除非你真係當玩下,淨係想整一首歌出黎, 再唔係直接借人pixiv既圖都得: